中共倒台想唔想？

連登仔日日話天滅中共、熱愛民主
如果比佢倒台即係比連登仔最憎嘅支那人有民主
yes
no
矛盾大對決

ok

大陸民唔民主唔緊要，唔好搞香港人就得

點解你覺得冇中共就會有民主？
有咩政體可以比中共更有效管治蝗蟲？
中共倒左就冇人搞香港？

終於可以民主回歸了 做一個中囯人

中共倒台

北韓上台

中共係支那人眼中一個完美政權
如果咁都執得我覺得好大原因真係支那人想要民主
當然可能有第二個獨裁政權取代

大量難民湧入點算

無論大中華 定 港獨
中共倒台都係必須

民唔民主既中國都係搞香港
唔好話中國
香港都大把人覺得香港係中國